求救，有冇人識解呢條數？

朋友問開，自己本身數學唔叻，想問有冇Ching識解？

11？

5歲

5,7,9,11

點解我計到最大11歲

4個女朋友

英文名叫hunter ?

5係最細

4個女朋友，分別 5，7，9，11歲

係wo
冇睇題目

我老母都知11歲

3465=3x3x5x7x11=5x7x9x11

4個女朋友 5歲 7歲 9歲 11歲
想知郭小弟幾多歲

正式計法應該係（x)(x+2)(x+4)(x+6) = 3465 咁拆

依題係拜登出嘅？

12，14，16，18

禁下機好wo

反而我想知除左試數，有無辦法計出黎?
newton raphson?

lm學習

612就黎冇錢啦

hunter幾多歲

四次方程有條general formula

thanks!!

感謝各位Ching嘅幫忙